不過，麥考利表示並不擔心監管阻力。 這是加密貨幣行業的第一次，由visa支持的Anchorage獲得了聯邦銀行執照 
 這些投資者表示，儘管阻力依然存在，但大多數大麻企業的前景正在好轉。 這5家風投公司對2021年的大麻寄予厚望 
 而且，通貨再膨脹通常對成長型股票是不利的。 隨著彈劾投票勢頭的增強，市場開始走高 
 他把飛機從快速的逆風中放低，希望節省一些燃料。 半個世紀前，一架中情局間諜飛機在51區外墜毀。 這個探險家發現了它。 Sarah Scoles, 2021年1月5日|大眾科學 
 在任何情況下，這一努力都不會一帆風順。 在新冠病毒疫苗的推出中，我們的預期與現實不符 
 但我們並不生活在那樣的世界裡，這是一股逆風，阻礙著平衡、增長和修復的潮流。 為什麼市場會崩潰扎卡里·卡拉貝爾| 2011年8月12日|每日野獸 
 韋伯——或者任何弗吉尼亞州的民主黨人——都將在2012年遇到不小的阻力。 為什麼民主黨會失去參議院|塞繆爾·p·雅各布斯| 2010年11月16日|每日野獸 
 我們頂著持續的逆風穩步上升，在28日中午的時候拾起了第二輛雪橇。 《暴雪之家》|道格拉斯·莫森 
 頂著強勁的逆風在兩個大瀑布之間穿行是一項緩慢的工作，我們渴望下一個能走得更快。 我們在埃及的考格納瓦加斯·路易斯·傑克遜 
 槳手們頂著逆風，頂著洶湧的大海，幹著艱苦的工作。 海岸上的邊境男孩|船長。 Wyn羅斯福 
 第二天早晨，我們出發了，慢慢地在逆風中漂浮，穿過濃霧。 船屋書|威廉·f·沃 
 在右舷逆風凜冽的情況下，我們靠在俄亥俄海岸的背風處。 漂浮在俄亥俄的魯本黃金斯韋茨號上